msgid ""
msgstr ""
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: Ventulus\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.INPUT_BINDINGS.DEBUG.SNAPSHOT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.INPUT_BINDINGS.DEBUG."
"SNAPSHOT"
msgid "Log UI element under cursor"
msgstr "登录界面元素在光标下"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.BLAME
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.BLAME"
msgid "The crashing code is likely from <b>{0}</b>!"
msgstr "崩溃代码似乎来自<b>{0}</b>！"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.DISABLEMOD
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG."
"DISABLEMOD"
msgid "DISABLE AND RESTART"
msgstr "禁用并重启"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.OPENLOG
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.OPENLOG"
msgid "OPEN OUTPUT LOG"
msgstr "打开日志输出"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.TEXT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.TEXT"
msgid ""
"An error occurred during start-up.\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"启动时发生了错误。\n"
"\n"
"{0}"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.UNKNOWN
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.LOADERRORDIALOG.UNKNOWN"
msgid "It is not clear which mod caused the error."
msgstr "不清楚是哪个mod引起了错误。"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.ACTIVATED
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.ACTIVATED"
msgid "<b><style=\"logic_on\">Activated</style></b>"
msgstr "<b><style=\"logic_on\">激活</style></b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.DEACTIVATED
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.DEACTIVATED"
msgid "<b><style=\"logic_off\">Deactivated</style></b>"
msgstr "<b><style=\"logic_off\">关闭</style></b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.NOTLOADED
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODEVENTS.NOTLOADED"
msgid "<b><style=\"logic_off\">Not loaded</style></b>"
msgstr "<b><style=\"logic_off\">未加载</style></b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.CANCEL
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.CANCEL"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.CAPTION
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.CAPTION"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.DATA_PATH
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.DATA_PATH"
msgid "Mod Data"
msgstr "mod数据"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.DESC
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.DESC"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.IMAGE_PATH
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.IMAGE_PATH"
msgid "Preview Image"
msgstr "预览图片"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.OK
msgctxt "PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.OK"
msgid "OK"
msgstr "OK"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.PATCHNOTES
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.PATCHNOTES"
msgid "Patch Notes"
msgstr "补丁笔记"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.SUCCESS
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.SUCCESS"
msgid "Succesfully updated mod <b>{0}</b>!"
msgstr "成功更新mod<b>{0}</b>！"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.TITLE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYDIALOG.TITLE"
msgid "UPDATE MOD <i>{0}</i>"
msgstr "更新mod<i>{0}</i>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYFAILEDDIALOG.TEXT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODIFYFAILEDDIALOG.TEXT"
msgid ""
"Unable to modify mod <b>{0}</b>.\n"
"Mods can only be edited if you are the owner."
msgstr ""
"无法修改mod<b>{0}</b>。\n"
"只有你是所有者时mod才能被编辑。"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_ALL
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_ALL"
msgid "ALL"
msgstr "所有"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_LOCAL
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_LOCAL"
msgid "Local Folder"
msgstr "本地目录"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_MODIFY
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_MODIFY"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_SUBSCRIPTION
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"BUTTON_SUBSCRIPTION"
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_UNSUB
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.BUTTON_UNSUB"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_ARCHIVED_VERSION_ACTIVE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_ARCHIVED_VERSION_ACTIVE"
msgid ""
"• <style=\"logic_on\"><b>{0}</b>: Supports {1} since version {2:D}</style>\n"
msgstr "• <style=\"logic_on\"><b>{0}</b>：支持 {1}自从版本{2:D}</style>\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_ARCHIVED_VERSION_DEFAULT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_ARCHIVED_VERSION_DEFAULT"
msgid "Base"
msgstr "基础"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_ARCHIVED_VERSION_INACTIVE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_ARCHIVED_VERSION_INACTIVE"
msgid "• <b>{0}</b>: Supports {1} since version {2:D}\n"
msgstr "• <b>{0}</b>：支持{1}自从版本 {2:D}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_ARCHIVED_VERSIONS
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_ARCHIVED_VERSIONS"
msgid "<b>Versions</b>:\n"
msgstr "<b>版本</b>:\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_ASSEMBLY_NOCODE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_ASSEMBLY_NOCODE"
msgid "<style=logic_off><b>No code loaded</b></style>"
msgstr "<style=logic_off><b>无代码加载</b></style>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_CONTENT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_CONTENT"
msgid "<b>Enabled content</b>: {0}\n"
msgstr "<b>启用内容</b>：{0}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DESCRIPTION
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_DESCRIPTION"
msgid "<b>Mod ID</b>: {0}\n"
msgstr "<b>Mod ID</b>：{0}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DLC_ALL
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DLC_ALL"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DLC_ENABLE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_DLC_ENABLE"
msgid "<b>Enabled for DLCs</b>: {0}\n"
msgstr "<b>为DLC可用</b>：{0}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DLC_EXPANSION1
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_DLC_EXPANSION1"
msgid "Spaced Out"
msgstr "Spaced Out"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_DLC_VANILLA
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_DLC_VANILLA"
msgid "Vanilla"
msgstr "Vanilla"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PATCHES
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PATCHES"
msgid "<b>Patches registered by ONI</b>: {0:D}\n"
msgstr "<b>由《缺氧》注册的补丁</b>：{0:D}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PLIB
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PLIB"
msgid "PLib Version: {0}"
msgstr "PLib版本：{0}"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PLIB_MERGED
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_PLIB_MERGED"
msgid " <b>merged</b>"
msgstr " <b>合并</b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_PLIB_PACKED
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_PLIB_PACKED"
msgid " <b>packed</b>"
msgstr " <b>打包</b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_THISMOD
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_THISMOD"
msgid "Thank you for using Debug Not Included!"
msgstr "欢迎您使用「捉虫不足」！"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_VERSIONS_ASSEMBLY
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_VERSIONS_ASSEMBLY"
msgid "<b>{0}</b>: {1}Assembly Version {2}\n"
msgstr "<b>{0}</b>：{1}Assembly版本{2}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_VERSIONS_BOTH
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_VERSIONS_BOTH"
msgid "<b>{0}</b>: Version {1}\n"
msgstr "<b>{0}</b>：版本{1}\n"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN.LABEL_VERSIONS_FILE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.MODSSCREEN."
"LABEL_VERSIONS_FILE"
msgid "File Version {0}, "
msgstr "文件版本{0}， "

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.CANCEL
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.CANCEL"
msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.CONFIRM
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.CONFIRM"
msgid "MOVE TO TOP"
msgstr "移至顶部"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.IGNORE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.IGNORE"
msgid "DISABLE THIS WARNING"
msgstr "忽略这条告警"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.TEXT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.TEXT"
msgid ""
"Debug Not Included is not the first active mod in the load order.\n"
"Debug Not Included can only debug mods loaded after it.\n"
"\n"
"Move Debug Not Included to the first position?"
msgstr ""
"「捉虫不足」不是加载顺序中第一个激活的mod。\n"
"「捉虫不足」只能debug后面加载的mod。\n"
"\n"
"是否将「捉虫不足」移至第一位？"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.TITLE
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.NOTFIRSTDIALOG.TITLE"
msgid "LOAD ORDER"
msgstr "加载顺序"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_ALL
msgctxt "PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_ALL"
msgid "Enable or disable all"
msgstr "启用或禁止所有"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_BOTTOM
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_BOTTOM"
msgid "Move to bottom"
msgstr "移至底部"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_DOWN
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_DOWN"
msgid "Move down 10 slots"
msgstr "下移10位"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_INSTANT_GROW
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS."
"DNI_INSTANT_GROW"
msgid "Set plant growth to 100%"
msgstr "设置植物生长至100%"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_INSTANT_TAME
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS."
"DNI_INSTANT_TAME"
msgid "Set wildness to 0%"
msgstr "设置野性至0%"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_MODIFY
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_MODIFY"
msgid "Modify this mod"
msgstr "修改这个mod"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_OVERJOY
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_OVERJOY"
msgid "Start this Duplicant's Overjoyed reaction immediately"
msgstr "立即启动这个复制人的喜悦反应"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_PLIB
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_PLIB"
msgid ""
"The currently active version of PLib\n"
"From Mod: <b>{0}</b>"
msgstr ""
"当前激活的PLib版本\n"
"由mod：<b>{0}</b>"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_STRESSOUT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_STRESSOUT"
msgid "Start this Duplicant's Stress reaction immediately"
msgstr "立即启动这个复制人的压力反应"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_TOP
msgctxt "PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_TOP"
msgid "Move to top"
msgstr "移至顶部"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_UNSUB
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_UNSUB"
msgid "Unsubscribe from this mod"
msgstr "从这个mod取消订阅"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_UP
msgctxt "PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.TOOLTIPS.DNI_UP"
msgid "Move up 10 slots"
msgstr "上移10位"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.UNSUBFAILEDDIALOG.TEXT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.UNSUBFAILEDDIALOG.TEXT"
msgid "Unable to unsubscribe from mod <b>{0}</b>."
msgstr "无法从mod<b>{0}</b>取消订阅。"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS.INSTANTGROW
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS."
"INSTANTGROW"
msgid "Instantly Grow"
msgstr "瞬间生长"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS.OVERJOY
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS.OVERJOY"
msgid "Start Overjoyed Reaction"
msgstr "开始喜悦反应"

#. PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS.STRESSOUT
msgctxt ""
"PeterHan.DebugNotIncluded.DebugNotIncludedStrings.UI.USERMENUOPTIONS."
"STRESSOUT"
msgid "Start Stress Reaction"
msgstr "开始压力反应"
